找快樂先修課程是要接受最差...

點樣先可以面對到一個咁差嘅自己？

我愛你❤️